[ 自私精!]荷蘭醫生私自授精 兒女或遍全國

【明報專訊】今年4月逝世的荷蘭人工受精專家卡巴特（Jan Karbaat，圖），被揭生前幾十年私下以自己的精子為數十名求醫的婦女受精。這些婦女原本根據自身要求選擇了精子捐贈者，但卡巴特卻以自己的精子做替代品。現時有最少19人相信是他的子女，其中3人更是在其生育醫療中心以外的機構受精，顯示問題可能遍及全國。

諗起最近個套銀河守護隊

Ego